vtc可唔可以一齊罷埋課

連八大都出聲 但vtc…

我會開學無聲抗議

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

推到vtc 罷課

推推

推啊

一齊罷啦 vtc仔女都係好仔好女黎架 其實係想罷架 我地同毅進popo唔同架 我地永遠有良知

推呀

推啊 唔好邊緣vtc啊

我地vtc永遠都係良知既一方啊！

繼續推

唔好比佢沉啊

小弟都想罷課

一齊推

但時日無多 唔知點好 但小弟9.2就一定唔返

我就算返都會帶gear無聲抗議